撐唔住 對唔住 我自私

「只要我們還活著，就有很多事可以期待著。」
有咩講出嚟睇下大家點幫到你
聽日多你一個好多

樓主發生咩事呀
激嬲左另一半

做咩鼠 絲打你見點呀

傾下計

想呻既話成班手足係到

唔好冇嘢講啦
你肯講 我肯聽
有咩唔舒服就喺度發洩下啦